連登正負評尤如 Black Mirror

依家咩事先，一個行動都要睇正負數？

不如叫連仔直接 cut 正負功能啦，
望住個正負評又要嗡呢樣o個樣，又要交待？
dllm 對路就出發，要人就出門口

你以為連登可以左右到成個運動？
最重要係用下你個腦分析呀 屌！

依家深水埗要人發夢呀 屌你老豆！

推